One Plus6 流出

係真leak
19.5 :9 moon

又一部iPhone X

中資 不了

背似LG 面似 IPHONE X

真係無眼睇

有backdoor, 不了

m字額不了

舊news 不了

會做手腳,不了

後門最強垃圾機

垃圾

Carl Pei 一向做法.

中國人點解要用英文講啊
人哋中文名係裴宇啊

咪即係oppo r15
次次oppo出哂新機圖就等於知道op機

萬普拉斯=鳩普
只係鳩普係支那版，萬普拉斯係國際版，本質其實係一樣

戇鳩

請問上次因為買萬普拉斯而俾人偷信用卡錢嘅人攞返錢未?

M字額，垃圾

Update 要send返廠，垃圾

(世界第1+垃圾) update要send部手機返廠

子母公司。

One Plus Six = 7

返廠update
革命性更新

見到外國啲youtuber 提都唔提就知咩事